覺唔覺得鳴人揀咗雛田做老婆好明智？

唔通揀你條臭閪櫻咩

有家底有血統有波

係男人都大波田啦
唔通真係玩臭閪櫻粒提子咩

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

娶左都可以玩

咪話打輸左娶小櫻

mk佐死撚開

牙櫻粉偷偷留下負評 不願面對

兵仔都有醒覺嘅一日

鳩蛇 你點睇的

唔怪之得2位咁搏命打到連手都斷埋

邊個輸左要同港女結婚，仲要供埋樓

港女層樓好似係自己供既

大波田用柔拳幫嗚門massage 打丁

用白眼係咪可以隔住條褲都睇得出嗚人有冇扯旗

睇到埋佢幾時想射精
嗚門想射個時冇得扮換位做藉口...

其實如果我扯左旗既話，你唔洗白眼，隔住沙灘褲都睇得出，，，聽你講到自己唔除埋底褲就冇人睇到咁RIP

of course....

花火先正

影分身多p

娶佐助

幫港女櫻埋單

點解2020年仲有火影post

mk佐真係mk仔既典範, 後生仔不顧後果, 到大個就後悔

所以咪離家出走

有家底大波一手處女 傻既都識揀啦

依家都有龍珠post啦

Mk仔佐助中出即飛

唔通有架妹唔屌 屌港女咩

True

pokemon夠有

有家底有血統又善良勇敢又靚女有實力嘅老婆當然娶得過

agger
又pure又靚又有波，仲要咁撚迷鳴門一定點玩都得

識玩 自己開影分身比自己玩好過啦 咩都玩得 又0成本 正到

口爆十次都得 咁冧鳴人

叫她玩1girl1cup都肯啦

但港女識再生處女膜

處女再生之術

除左有波

嗚門個陣自己已經係世界第一
咩家底血統真係浮雲

浸水識浮起真係唔講得笑

姨仔仲要靚女

cls

嗚人有無屌過花火

揀櫻真係等戴帽

加埋自大到仆街
性格嚟講邊有得同大波田比

起碼要門當戶對啦

mk佐識揀呀 小櫻開住萬豪個陣 佐助開天照 須佐玩sm都唔驚玩壞

屌你老味綱手自己本人都追唔上啦

咩叫1girl1cup

鳴門自己係四代火影個仔
娶日向家嫡長女真係門當戶對
宇智波家本身都係有錢有權有武力
如果佐助冇死全家，小櫻唔會嫁到佐助

可以睇到鳴門長短
所以雛田當年一眼就睇中鳴門bb
好眼光真係好重要

但大波田 可以用白眼睇到查克拉流動方向同埋個量

技術上肯定白眼贏

有家底有血統 有波

最尾打BOSS硬係要加一下打頭

名？

大波田乜都好係白眼出事，屌你屌緊條反係白眼真係會嚇撚到鳩縮

後宮術自己搞掂得啦

個感覺會回饋返比自己
同時屌人同被人屌既快感

鳴人用影分身玩10P都得
用埋變身術變埋佐助佐井其他忍者屌佢都得

通常係冇料既二世祖先會比屋企人逼門當戶對

有料青出於藍既二世祖 簡真愛

啲分身全部變身去屌雛田，自己喺側邊睇住打丁

仆你個街，叫鳩sir 拉鳩你呀拿

想射 即刻點穴 止射

我記得見過有啲cosplayer幾靚，但白色眼都係有d恐怖

鋼手

真愛係佐助

已做！

嗚人
老豆四代火影
老母名門望族
師父三忍
老師六代火影
未來七代火影
自己半個仙人+尾獸軍團 同個好gay友兩個征服世界都仲得
大波田咪得對閪眼, 高攀咗佢添啦
白眼族根本笑話黎

諗起LKF單五十路一夜情

色誘之術同雛田磨豆腐

但如果鳴人同櫻生仔
博人就只係一個啊爺老豆係火影
無尾獸無眼 得怪力
木葉丸之流既影三代 用科學忍具啦

照計
佢其實係神仙黎

屌極都反緊白眼

白眼係輝夜分支 以家博人傳進到淨眼

無波 fail

博人傳我當垃圾一集都冇睇過
正傳白眼=垃圾

雛田用變身術變個大波版嘅小櫻井野嚟屌都幾過癮
或直接變剛手

博人傳以家勁好睇 傅人打死左桃式 比佢上身開左淨眼 以家差唔多勁過嗚人咁剩

小櫻個女呢？
對眼開成點？ 跟唔跟到博人

呢個post癡撚哂線
啲人好撚唔冷靜

細個會想鳴人同雛田 佐助同小櫻
大個睇返覺得鳴人幾慘 追咗大半世都冇得同初戀結婚
女神依然同mk仔一齊

日向花火先係最撚正

死青頭，結左婚就唔可以玩女人？

其實白眼又咁廢嘅 只不過係岸本去到後面冇刻畫過 前期話哂同寫輪眼齊名

而且日向家嘅祖先羽村一早去左月球 唔似六道仙人係地球 宇智波族有石碑有文獻記載（雖然黑絕做過手腳）

由於祖先唔係地球 日向族對於白眼嘅認識應該都係靠自己摸索出黎 開發程度剩係僅僅去到透視同柔拳

況且勁唔勁取決於使用者
輝夜都係白眼 人地招八十神空擊 其實原理同八卦空掌幾似 只不過威力天淵之別

先唔講博人傳 桃式可以用白眼睇透人命運
劇場版the last入面轉生眼可以一嘢劈開月球

世界上有樣野叫釋懷

開到三勾玉 火遁都練得幾好 早兩集漫畫仲用埋千鳥
不過劇情推得太快 一下子就由一勾玉升到三勾玉 中間個進化過程冇畫過亦都冇講過佢學過千鳥

至於跟唔跟到博人 一開始第七班+川木一齊打博羅果陣沙律表現毫無疑問係最亮眼 例如分析博羅用病毒 同用千鳥打中佢要害等等

不過上一集漫畫就係負責睇戲 畢竟博人第一次開外掛 比個主場博人都合理 所以第七班只可以望住桃式上博人身屌打博羅

食唔到小櫻唔重要 死纏爛打溝翻佐助翻黎先係最重要

好明顯佐助一直都唔中意臭閪櫻
岸本想搞博人傳硬係要塞臭櫻比佐助
生完個下一代又唔靚 又遺傳哂臭櫻既柒性格同樣

人地雛田性格好又專一 鳴人識簡叻仔黎

仲可以食埋姨仔